運動比賽分男女其實算唔算性別歧視？

點解大部分運動男同女唔可以一齊比賽？就算大部分男人體能好過女人，D獎都係男人贏，但都總有女人勁過男人，咁點解唔係一齊比賽？

奧斯卡D獎多數都白人贏，咁照道理係咪應該要開返黑人專屬奧斯卡獎同亞洲人專屬奧斯卡獎？

身體自主呀屌你老母大男人主義無風度

你自己咪講咗個原因囉

分男女廁wo哦～你性別歧視

點解係屌老母唔係屌老豆，又貶低女性

姐係因為女人如果同男人一齊比賽全部輸到仆街，咁所以要特登開個女子轉屬，比翻D獎女人贏？

專

最想睇男女打柔道

呢類AV我必down

咁分英超英冠咪歧視踢波廢啲人

啫係同女人打架贏咗有咩意義?

係啊 女人廢啊 得未?

討論下姐

算，一早存在